部機經常突然打唔到速成 播唔到片 求救

部win10機兩個幾月無用
無啦啦打唔到速成 用shift轉唔到輸入法
播播下片會無啦啦停左無聲 要重插audio線先得
求救

係硬件台開我係咪要答你買過張顯示卡/加ram?

要換埋keyboard